請教下換車，留牌，轉名問題。

想請教下，計劃換車，想朝早去運輸處將舊車的車牌套在新車上，舊車開新車牌號碼。
跟住下午約舊車買家去運輸處，將舊車連新車牌一起轉名俾佢。

想問咁做得唔得？

一日內做晒，會唔會話岩岩轉左新車牌號碼，唔可以即時轉名既問題？

謝謝

1999

填好哂form , 一鳩掉入counter佢會識做

留牌 同轉名 , 唔使分兩次排隊

得金鐘同長沙灣有得做留牌+過户
同埋預返半日去排隊
上次排咗3粒鐘

On999真係三個鐘 有多冇少
開得個一兩個窗